美股認真討論區 CCCXC

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

驚就買可樂

推

Tsm加倉

點會
我一向加注都唔會猶豫

我係跟呢張$170

屌你老母係跌就插落去啦屌你老母臭閪

真心咩

留名

個股仲係好撚貴

SET晒價啦, 係等落咋嘛

有冇ZM撚,
又贏

同樣係旅遊股 Ccl定APLE 邊隻好啲

每次依D時候都有人CALL MU

會唔會插2000

有巴佬CARRY 驚西咩

aapl, 19 june ~$330 LP

好抵吊

補埋gap 唔彈就真係熔

個倉就快負好恐慌呀

妹下妹下

咪傻啦 profit 仲未輸凸

今..熔

巴打同我咁似既
我都諗緊加倉 不過唔知夜d加定搏盤前特價先加

Me too！
一早已經諗住呢隻會不斷加倉
反正都係用緊之前科技股啲profits

如果熔完開返 係咪繼續插

輸緊20USD

冇人睇到

少年股神係咪走晒去chk wll數錢

有無人識計short selling maintenance margin
爬完文都唔清楚
睇過1個網講係現價*股數*維持%
又有1個網係上面個數再+現價*股數

我都想知

前日已PUT

輸咁多
以後唔好玩股票

BYND, AAPL, LULU

LP

有咩on9得過而家買

好痛
唔加凍飲了

救你 跌多一百
唔好吊命

尋日買

話哂經歷過四次熔 會彈返少少 第二日再熔

要睇S&P 道指插幾多都唔會溶好似係

Same

唔做淡

GUN

凍飲對身體唔好

Hi我2000

前幾日買

binc

溶溶哈

已加 有信心

開市買貨個班仲係到嗎?

500

依幾個月輸左4成

連燈仔又話玩美股
逢跌訓醒就會升番
訓左1個鍾醒左仲未升番

cash ready下星期買貨

輸3500
有做對沖

托住納Dee 、果5隻野就唔會熔 好似係

三點再醒多次

其實呢家係等人爆倉再插落去

唔洗咁心急 我會等半年後12000先入巿

再瞓過

有冇仲hold緊SABR嘅手足 點部處好

訓夠一年先講

掃貨別人恐懼時

瞓耐啲

APPLE 同 TSLA 點睇

剩係今日跌左8k usd

怎麼呢
你累了
說好的荀貨呢

呢幾個月仲有冇咁多人借盡建倉...

開市話特價個班

DIS咁多流入都跌咁多

咁點追數，要追7成wor

你玩咩可以輸四成

有乜on9得過琴日2點走左淡倉

4月1日
搏定唔搏

點對法

TSLA幾硬淨我覺得
會繼續strong hold
琴日急升完今日個市咁唔掂都冇急跌返落去！

MA都跌5%咁多，咩玩法

慢落緊

尋日先買左幾張SP
但係前日就輸到仆街了

今日成個倉夾埋蝕唔超過納指個百分比當贏

你諗下班鬼佬隨時仲顛過呢到啲股神

on9 ZM, 千跌佢重升緊

俾個孫

陰跌開始了

熊三正式開始

個市破頂一定有人唔怕死ALL IN

直插冇水花

連燈仔真係唔講得笑
出面一堆post吹奏美股就散

笑人盤前走鬼個班
希望佢地笑人係識得走遲人半個鐘
唔係宜家都未走

估唔到跌得最多 竟然係arkk

淡友終於有面上水

CCL $24放左9成貨 我覺得我好靚仔

做雞都有出頭天

係噒可以開始買SQQQ啦？

我靠緊佢吊命中

納DEE 期貨跌咁多
JM9

二月高位入 唔溝唔理 都最多豬10%

今日咁跌法 會唔會關聽日宣布阿根廷破產事。佢d國債4月還唔到息。去到22/5 deadline話default。之後話6月2會傾restructure plan. 但都傾唔成話defer多10日。拖完又拖,拖到聽日12號會唔會傾唔成。之後Emerging Market d Sovereign Bond全部一個個國家骨牌咁冧。但暫時USD/ARS未見有太大抽升,重係1:69到。但聽聞6月開始黑市USD/ARS已經trade到1:138,貶左成倍。

搞乜 沽壓真係咁大?
定係震倉震到散戶都panic sell咋?

FED琴日講個D野話經濟仲係有問題 etc
呢d說話其實3月個時都講過喎
大市而家先知?

定其實調返轉諗: 早幾日升得咁急係大戶特登推上去
成單野都係一個局

兩個月，淡友終於可以唔使跳樓做雞

index fund 遲早升返既應該

Netflix and chill

升返先叫醒我

係咪

up 錯 etf遲早升返

買左sdow

1000

其實只係之前升得太急

個裂口咁大
其實好擔心係大戶呃貨
煩左成粒鐘都未仲落到手要加多幾張SP

高J 左QQQ

琴日放左ba同otis take profit

-150

聽日再跌會唔會硬食

大劣托黎笑下美國

其實係預咗喎
High risk high return
佢之前溶斷係由
60.73–>33
跌45%

牛逼死了
贏幾多

Work短炒變長揸

5.7入 未驚過

真

無所謂 依然正數

補番條Link先 今朝downgrade左下年到期既Sovereign Bond.

S&P lowers rating on Buenos Aires province's 2021 global bond to 'D'

頭先邊個笑鳩盤前走

其實大巿仲係淡友居多 有咩風吹草動咪散水

BETA 咁高

低位空

FT 點樣賣call spread?
賣極都唔得

其實呢隻野幾硬淨 但就係上唔到去

聽日升既話可以係
英國GDP數據大勝預期
三傻carry美女

少年股神們 still alive?

跌仲快過升
點撚樣走呀!!!

想跌多d 落返7蚊比我加注 係咪好仆街

未入過 依家應唔應該入定要等

聽日會唔會爆升

阿根廷 default = 真 price in

咁當然係冇所謂啦！
而且你都睇到佢經歷完$33咪又上得返再創新高！

啱先8.46大手入咗

諗起2月玩嗰時夠膽全倉put 而家買一隻都驚brrrrr

上連登 勿認真

先殺淡友 後殺少年股神

繼續坐算最多輸10%左右應該就見底

唔係 因為我都想加

brrrrrrr 得多overheat 姐

係news影響市,定係市有方向再有news?

計劃下big put nkla
不過等IV降番落黎都有排等

咩價入，我都有貨

我

開盤先走你蝕少10%啦

其實冇咩特別消息架
而家股市係全民入市
純粹情緒主導 炒消息
所以有少少消息
係興奮既就乜都買到爆升
一到上左好多日又破頂
遇着Fed講完黎緊經濟唔好
就個個老閪都放晒佢就跌到狗咁
純粹係咁解

32

諗緊收市買貨定聽日買貨,睇到少少野,希望睇啱

咩

4000蚊筆直買咩好

跌市好消息，買
升

CCL$17買左一皮

之前有人話美股易玩...笑爆咀

DH入mgm
dllm

其實真係唔好
經濟要到下年先回復到武肺80%

納dee都守唔住
又話美股無熊市

我個grad trip呀

啲大行入夠貨咪升

唔補GAP 都唔敢講

咩貨？燈燈佢

同二三月比算係啲咩
跌少少就跳樓咁

不過真係好難玩

MGM現價可入？

去梅窩啦屌仲要露營

18000開始玩咪易玩囉

其實難玩過港女 波幅大好多唔啱新手/心理質素既人玩

死哂啦

平時美女都夠大上大落
呢D市真係會令人痴線

FED話經濟見底wo

引put

諗住聽日先 都穿左咁多條support

MITT

GAP FILLED
入貨
再插

不聽L爸言

買左一股 斬定留 想去歐洲grad trip

今日-13% 瞓陣先

3069 is the bottom

OXY 打回原形格

好眼瞓了

似係，而家1000點做PUT點都無著數

最慘係D學生哥
第一次玩美股就要經歷大上大落
心理差真係會變做我地口中 高買低賣
不過最難攪到係功課都唔做學人買破產股

仲咁大諗頭

-45%

仲有1500億都未放出市場
定啦

第二條美腿

學生股神個班就抵鳩死

睇睇會唔會落去3030

仲要拎獎學金 grant loan去買嗰班

您地究竟買左咩鳩

定啲黎呀！！！！！！！！

智力障礙

TSM

變去長洲燒炭

grad左未返工 算唔算學生？
第一次買就係熔斷 然後係到學左好耐嘢 而家叫做有少少profit

點解咁樣金都唔升

由最高峰+27k到而家-7k

BIG SHORT

今晚咩事 隻隻都裂口開直插

師兄玩幾大

冇炒option抵唔抵死

230 渣住BA
唔撚高買低賣
屌你老母 我就放長雙眼睇 鬥長命囉

何必

CVX

唔put
不過又想炒tvix了

避險買btc 效益好似更大

似似地
無理由比大家齊齊賺錢
一定要有人找數
大戶攞高股價都用左唔少錢

本係幾大？

AAL CCL CPE DAL
買買買

利申 苦主

一直做淡友 到前幾日忍唔住買左跌到仆街

正股唔驚

等睇跌到80蚊

做咩唔早斬？

Btc都跌

盡情溶掉我吧

放水會預7月尾先出

左一巴右一巴

差1.2%就熔啦

80咪80
果10股我當跌撚左

一直卡啦卡啦
Sqqq sdow tvix 緊啊

今日將一星期賺嘅錢嘔返哂出嚟
好彩前幾日有一路減倉

成日棍等佢回幾蚊就買 一等就升左十蚊

呢幾個月學到burrrr 既威力

macroeconomics = bullshit

利申econ major

BA起碼唔會接最多殘價

學生哥冇耐性點會買tsm
一定飛機石油

我都上左0.6K

呢個真

到時啲少年股神都死鳩哂

一股十幾USD咋喎呀哥比你升返$50都無用啦

肯放過v未

之後重有厄瓜多同巴西。成個拉丁美洲個個想排隊叫Default。開左一個例傾唔成,之後全部就會唔想傾直接Default。依家肺炎係拉丁美洲重係失控咁。個邊d國家超過50%GDP靠Tourist同埋糧食出口收入。依家無遊客同無得落田播種同收成。無曬收入點還d Sovereign Bond.
雷曼當年都叫左想default ga個市無人理,照拖多一頭半個月。到真正file bankruptcy 個陣? 自由落體啦!

真big short金價係唔會有避免作用

叫撚左你改名

再孖展

今熔

可能連下星期都過不到

正股驚閪

+4K

OXY 17喇

我一改名就輸到仆街

啲人話連登三寶 無窮人 咪諗住以小博大

Rap

屌你老母 鬥長命囉

講緊前日都仲係 +4x%, 琴日就-10%

又一棍

睇大V寫真集算啦

pink lin

7%先溶,你識唔識架?

但係唔係上落大先好玩咩

買乜-45%

龍巴 3030 is coming

巴打放咗d jom call未

早走賺少2蚊
今日跌咁多

CCL NCLH M 全部高J左

溝唔溝貨好

入唔入返RTX好

你要好玩
我要好賺
deal？

amd都頂唔緊

你溝幾多先夠

等51

琴日108 走曬 輸曬今個星期啲profit

飛機石油破產股妖股 再margin options

少年股神仲覺得自己好撚醒架

😂 全部垃圾股，不過m應該比較容易上返8蚊，佢現金流幾強勁

屌那星 每次改名就出事

鬼同你玩
你問下呢到邊個講玩

V
V
V
係咪V

不如熔斷啦好嗎?
想要熔斷之後既ALGO反彈

oxy越跌越有
會唔會跌返落14 當無事發生過

呢堆嘢 敬而遠之

發夢

咁樣陰跌法先得人驚

都唔知幾時先全球復飛
仲要復飛都一定為左防疫，從此會賺得少過以前

呢個時間仲買航空股都戇鳩

肯定會

叫番肉肉咪好燈到個市咁
不過可以睇少年股神跳樓

改港股苦主呀屌你老味

殺呀

G 持, 不如你入一股先幫下手

少年股神 買都係買一兩股

TVIX睇幾多錢

納都-300
玩撚完

不如改做中概股苦主

高j左oxy既苦主
一買就跌
已經唔敢溝

仆街似熔
直隊

中二病既後果
咁易玩個撚個發撚哂達了

我64溝左唔好咁

唉

其實仲有好多國家
好多東南亞都依賴遊客生意

仲未day low
不斷尋底

咁你做咩入

我好興奮啊
put -90% > -60%

唔算陰啦 4%都黎

有冇睇開市的 美股一向幾點開始v

今日做咩事

fed做野啦!!!快手印多d銀紙啦

1000
拍翻今年tsla幅圖就岩架啦

地心探險記

20入左諗住等到25蚊即放

訓陣先

行刑式洗倉

Strong hold

開市v左上來比連登入貨
仲點會v 多次

burr.... r...rr....rr.................................................

大家嘅v係
v
v
v
V
v
V
drop to zero

幾%熔？

👌 應該15你先唸止蝕

入少少先個個都話放

今溶？

會唔會融斷

今日TVIX上唔上到175呢

你個名

有個係度問日日賺幾十% 點解仲要返工etc

Dow 今晚可能跌1800點
但我就訓教了，啲sdow差唔多要放

唔玩啦俾返啲錢我啊

開市溝左嘅巴打健在嗎

係溶斷前173個價入過200股
之前分批減磅到依家得返50

吊你老味 琴日先開戶 入哂連燈三寶 跟住就插一千點
買左一千蚊 得返800 早去拎去call 食左佢

23入都係咁諗
溝都驚 愈插愈低

東南亞既Debt to GDP好少架渣比例。加上d國債 未至於短期內到期。拉丁美洲就hihi啦 2021 -2023有超多債到期。大債主重係中國tim 你估佢地想5想走數呀

岩岩學玩 原本由贏1000美 邊到倒輸1000美
我唔玩啦 比番啲錢我得唔得

別人貪婪 ... 我走先

ching我都係
高J晒啲航空股
然後就仆直了

到時熔左啦

唔知坐到幾時呢

Looooool巴打上水啦！！！

25似年尾先ok
前題係全球飛機變正常

已死

連登你都信

仲有2%就要熔斷

1300點

呢啲波幅股點坐 兩野就-30% -50% 坐到出年都未回家

去返5字頭先諗啦

開始眼訓 1點得唔得

係邊度跌低,係邊度起身

千幾蚊

S&P -7%

bynd option 好西價

巴打覺得聽日會升？

高J左QQQ

一向都唔知點解呢度咁多人都鍾意買油同飛機股

您話blue chip 都可以坐下
啲江湖股就不了

屌就算20 去到25 知唔知講緊升幾多呀 唔知以為買tesla 執5蚊

又倒貼返上兩個禮拜d profit出去

食屎啦福特靈車!! 搵nigger燒哂你地d車

梗係同美國打好關係再走數

全部都係賭仔

tvix會唔會上返1000高位

其實點解係oxy
見大家都入

三千上七皮嗰個？

會唔會大奇蹟日

vix 34.95 +7.38 +26.77%

出陽燭
如果要買貨, 出日陰先好買

少少地入咗SQQQ
升咗5%
全倉唯一綠洲

有股神加持

岩先梳頭發覺甩左好多條頭髮

係咪應該介美股

一抄底再插幾%

突然好想講句

好友都有啊媽生架

looool係咪都係格蛇分身

飛機股底位平嘅時候入我覺得ok嘅 只要唔執

連登大船效應

D賭股越跌越有

升同跌我都會盡量day trade,
冇人係先知，錢落左我袋先係錢
我寧願賺少啲但好過take a fucking risk

點解咁多油股但係oxy最多人提

幾好賺
隻amzn今日開市未夠半個鐘就升夠40
不過估唔到佢可以破埋頂

用咗正股既5%左右加貨
無乜大影響既主力跌都係死

又西又闊

今日唔撚淡淡啦

美股應該立法監管下d淡友 平時你做淡冇所謂呀 國家有難你仲做淡 太自由搞到d黑人左膠淡友橫行 點搞呀

點解？頭先入左

好好既體驗

尾盤大升/大跌 是但一樣

倒輸真係好撚慘 我宜家清晒倉 忍唔到

最衰都係Reddit班人口賤,升咁耐笑足巴菲特咁耐
搞到連報紙都出埋報導一齊笑
人地廢老都要面,自己唔出手都搵商界朋友出手收割你班串嘴散戶啦
留少少口德唔得既

我都係 贏變輸
升小小跌多多

好似大陸咁唔俾人做空

承受唔到波幅，係咪太重倉？

strong hold就得
有幾難啊ching....

冇本學咩人短炒

利申：垃圾asso仔
淨係求其執幾隻似樣嘅股每月月供算

而家仲有幾多手足有一齊經歷四次溶斷？
換曬人認唔到

brrrrrrr大法好

巴打day trade 賺錢

除左拉丁美洲係債市上會骨牌咁冧。金融產品都有個極大缺憾。就係個堆tie住Emerging Market 同 Latin America Soveriegn Bond既ETF.

所以解FED印錢係主力衝入債ETF 依樣野我估鮑鮑更清楚依家肺炎會令咩市場最會出現資金鏈斷裂啦。如果有某d債券市場本身liquidity極低。一向要靠ETF bundle咁證券化泥賣出。依家衝入去係解決Liquidity問題啦。

但問題係 依家劇情係味好似熟口熟面呢。當年08 d surprime mortgage係MBS到好低liquidity但包埋左做CDO又好好賣wo。haha之後點? 你知我知格林斯潘同柏南克都知。但鮑鮑呢。。。應該都知。

破產保護個堆仲可以玩下抄底
前題係唔ALL IN
但如果開哂聲資產唔夠填數都仲買就...

impossible

油期都插咁多

1000我即short

好彩個時全倉入得20% 身家
輸晒再用淨低個80重新上路

有冇巴打又係自從玩過option之後就發現自己對加減大數已經冇感覺

我會過夜

佢oxy都賺唔少啦

mola mola

我好小氣

而家google 先知南美果堆國家 還唔到債2個月了

跌好多呀

AAPL PUT

Ching你幾錢入？坐緊5.1諗緊遲啲溝溝佢

我抵輸既

末日call

幾秒無幾千美金

輸到唔敢再做淡

準備好一齊經歷第五次未
坐穩

買左好多咩 但係真係清一清好似穩 睇見都心痛

一片紅海未驚過

禮拜一，成個twitter 都 robinhood

就1400

溶斷

so?

走啦屌 認真

唔會熔斷嘛?
都無人驚武肺呢D老人病啦, 示威企到密麻麻

果時做左傻散，miss 左之後升浪，做傻淡

d 正股升番上黎都仲要輸 今日見到咁無咩feel

我又覺得航空股唔驚
特別係AAL/DAL都係龍頭
點都要保住
可能要捱下但又破唔到產死唔去
旅遊業好番就上得
反而CCL....
遊輪係今次疫情一個重要關注點
而且通常都係老一輩先去
有無咁快復原就....
起碼啲人會用飛機運貨
唔會用郵輪先囉,,

仲想跌幾多，可唔可以話聲我聽

我隻sbux跌返家鄉

仲有無人strong hold緊

會唔會連登根本無咁多user,其實....

美國冇人飲益力多

咁點解仲咁多人炒CHK
今日竟然升

一粒鐘張PUT就+30%...

唔走你就傷心 我地都走晒 差你

200 here 屌佢老母長坐

仲記得道指跌3000點 係條街崩潰

復出未

log order

我而家好興奮等左幾個月
千升都冇咁high

Day trade tqqq sqqq 果類
平均執左2 3%我就收手
今日算超額完成左好多

以前畢業果陣買港股第一星期跌左成 2000點，輸左幾皮野後成兩年無掂過股票

今溶未呀，快啦

STRONG HOLD到8月
但留左30%錢做PUT同溝

今個禮拜呢個回調都幾快
最癲都係Russell 2000 都跌成 6%
暫時小弟預測 (以 EMA 63 為準)
S&P: 29xx
Dow: 249xx

納指反而無咁淡希望搵返support 位
nasdaq: 91xx

跌埋呢轉應該都係會炒返tech 先

希望只係鳩噏

三千點果日我贏五千

你要有麵麵既次數同準確率先可以出黎GEL頭
不過你宜家有格蛇既數量同準確率，我幫你mark低先

老一輩 今疫死唔去 應該街都唔敢出

180好大阻力
一穿即跌得好快

嗰次問題係次按太多不良貸款，啲人還唔起，造成違約，之後連鎖效應

嗰日我+20k鎂 點知之後比brrrrrr殺到血都噴埋

我都比ba玩撚死左 成個星期profit無撚晒 仲要輸
我明你感受 但係有時都要退一退

你仆街

BA穿咗$180
唔通今日真係會入到$170貨

無高追的 其實仲賺緊

正股強股走唔走?

本身6月6號grad trip夠錢
諗住歐洲兩個月+亞洲+南美洲
宜家連香港都唔夠錢
冇吹水

話說我上次高J左BA 之後坐左兩個半月

cpe放晒...

即穿...

其實我就係L子
8月12000

1400

嗰陣小弟仲係 CD-ROM 緊....

x... bynd
無market order 追put

你有冇走貨？
你好似一直係睇淡
近期先買貨

Zm都就死！有無空軍喺度炸佢

班大戶心諗引咗咁耐 係時候慢慢收割 終於可以散貨

長洲歡迎你

有無人空倉等緊機會入貨
會入邊隻 分享下

屌我都係之後輸身家

巴打

有link?想睇

落地獄啦

Sor
認錯人
！！！

難穿到...

放d 錢入tvix 做保險算

有排追

巴打重put 左？

BA 150我覺得可以入

AAPL夠食啦

琴日放晒 唔係真係要倒輸

CD-ROM+1

當然唔好走中國數
一陣香港還一份呀

跌到幾多點先會觸發熔斷

小妹想用grantloan入市

召喚l巴

倉得一隻NFLX 諗緊遲D好冇入BA

無水花咁

7%

S&P5%

睇下ERI

有冇邊隻一舊水樓吓嘅股值得月供？

3050

跌一跌 大家又喺度搵原因 啲末日論又出晒嚟

V緊啦V緊啦

應該唔會熔
玩慢跌

個時輸左5萬 溝下溝下輸少左，而家仲豬緊 3.5k usd

其實我都唔sure , 因為破左阻力位，不過琴日夾啱好多隻都出「突破」訊號，邊有咁好死，一定係中伏多

仲有咁多 少年股神仲有得跌

走啦 走完唔好望 一個月望番就無感覺
明你感受

brrrr

VVVVV

係呀 但佢地用CDO方式包住左好大量Surprime Mortgage泥解決liquidity問題 同一齊用依d野發大財。到到爆個陣 有幾多人會一層一層思考有幾大個連鎖反應?
CDO>Synthetic CDO>CDS 一大堆野link埋。重要credit rating公司做假。

依家用ETF包住一埋liquidity低既Sovereign Bond令到本身債權人可以係公開Cash Market securitize化左d emerging market and Latin America sovereign bond或者d high yield non IG bond wtever la。做左risk diversify出去。個情況有咩分別。

BA苦主

放晒佢 早啲訓啦 睇黎都無用 愈睇愈傷心
港股我又係輸到仆街 黎玩美股又係輸到仆街

早走早著 起碼有cash跟下一輪

淡友平倉?

強国間諜, 有中共照住, 唔怕

諗緊今晚訓唔訓 見證多次歷史

仲係山頂

原來7%咁實唔溶啦

都V緊啦

引人入設貨

有

變中概

你肯定唔係回一回氣？

星期一入貨 琴日+ 5% 今日倒輸

末日成倍

最後逃生門幻二見

空倉保平安

一口氣掃左20張PUT
真心淆

等10蚊

7%好難落

依家又唔係有咩突發大事

明明好多3x歲 中坑仲扮少年

留意下先
我剩係PUT左ERI

大市跌3% 仲有隻股今日升緊2%

而家仲咁高 你溝到幾時 不如拎cash 等機會入番

唔會啦

跟我一齊叫 龍龍哈 龍龍哈

港股唔拿媽咪面對沖 枉你玩連登

之前三月時, 10上過15

之後落番10
幾日前又上到20, 而家又落番14
會唔會又落番10

我
坐到下世

有冇tvix手足

10日會輸1日咁

扑暈自己 訓教算

航空郵輪個勢似就跌完？ 利申 純睇圖 新手唔識

me too

美國仲係冇監管咁搞笑？

3046 20MA淡友平倉
睇下會唔會再試

zm

亂市仲睇圖

今晚 V 聽日再跌
扑暈自己

巴打你張圖，睇到好淡下喎

今日敗走左DAL
雖然蝕好多
但無股一身輕
今晚瞓覺好既先

龍龍蝦
唔燈下點跌

220溝到200
瞓了聽日再戰

有vxx call

ZM?

炒賣就唔好溝喇，你溝係望住個intrinsic value，揸一段時間

60歲都係中年 40以下都係少年

點解唔直接call vix?

220溝到180

上次跌3日停左 今次應該跌一日就完

佢上去我就入貨啦

龍龍哈龍龍哈

211 溝185 ，早唞

劃係咁劃，要睇當巿巿場氣氛

我覺得唔會再「大跌」，呢年都係咁樣上落巿做整固

我都好快見底
睇住啲錢冇哂

我只V

我驚又斬倉斬到熔

點會有
班ibank佬繼續賺緊錢

MBS同CDO有監
但ETF任玩

抽高少少又準備插多一百點

book 了spa 未

171 入tvix 就就黎番到
大跌多日 thx

我都諗緊ba

NTDOY

Rosewood

嗰陣唔夠膽出聲 因為無股票係手

屌 吹到咩阿根廷破產
原來成個國家先欠2500億總數 今次只係欠30幾億唔還
分分鐘donald trump 自己荷包拎出黎還都得
年中都欠幾次錢 唔知以為世界未日

我都係睇住啲錢由+110%到依家-55%

無底

早知琴日做多d DB

又回到最初的起點

扑暈自己等出earnimgs 算

喂

阿根廷破產多過美股熔斷啦, 驚閪

227 here

諗起幾個月前有個84x

我係L女
8月幻二

依個真走數大國

Cant bet against Amerca

咩指數先

亞軍廷從來都係shit hole country,啋佢有味啦

冇⋯⋯⋯事⋯⋯⋯既

小小回調 嚇我哈到既⋯⋯⋯

sqqq tvix 股神 強勢回歸

我由衷希望佢番到家鄉

咁我就發啦

izea 前日入唔記得放得今日
估唔到爆到咁

1.45% left

癲

好快又會彈返上去

L機不可洩漏

今晚唔洗訓

3:xx 應該又大波

2.65% wor

連燈仔話無事 唔驚！

望住爛肉有咩感覺。。我125 sc 比人call 走左，中間炒下佢既option 都係送錢多

過多幾日穿返$100

終於等到
手足上水啦

“前日有個巴打同我一齊入izea
放左未

睇落計啱數
tvix升，個倉day change無變
訓得

100ALLIN啦

大家一齊

龍龍哈龍龍哈

上個星期301入 跌穿左

23 蚊入，

如果3:45溶 係咪直接收市 聽日見？
利申 得四次熔斷經驗 新手唔好屌

個底唔solid, 見唔到有乜support

有一日我同自己講
HOLD
因為唔HOLD 我要用一年時間先儲得返D錢
最後全沽
依家上返曬黎
心情係返工對沖
俾一年時間我拎返個本先
但依家又大插插

再講就⋯⋯

油做咩大爆升

唔係講緊依次會牽涉監管問題。
而係ETF既運作會令市場帶泥更大Liquidity問題。
想像下ETF買左d liquidity 低既資產。而當大市冧到劈價時。相關ETF都會劈落去。但係問題係兩重力牽引住ETF。一係本身佢underlying既asset price,因為ETF要hold住。但市場已經係咁掉貨,而因為ETF unit關系佢持緊倉。二係到到ETF unit都比人掉時, fund mgr就會為市場再加大拋貨力度, 佢會將原本跌緊既underlying asset再挫深。
依個係underlying assets同ETF關系下。如果本身隻貨已經好低liquidity 只會係兩道力不斷挫低而無人接。
依樣就係點解肺炎2月個時個市會跌得比過往更急更快,重要下下溶斷。最後就FED Brrrrrr咁樣 接住曬 "ETF" 正正係佢地接完重要大大聲講反出泥今次入市 係托住Debt Market 係ETF呀。

oxy wtf？

無盤後?

穿埋20MA
有貨既自己睇路

係呀 清醒

oxy 好硬淨，跌唔落

睇下點 7%我就唔信落到

yes

得番兩個鐘,可能熔唔到,dow可能跌到,s&p好難

就黎7%

納dee 冇底狂插.咩事

......睇你係邊入

= spy 3 月

3050都頂唔到

平衡時空？

3030 is coming

應該唔會溶

RTX, 係咪低過60可以入

係咪3030就會熔

仲龍龍哈

今日呢棍...好struggle

乖啦，聽日繼續努力，您仲有左手呀

反向指標 short佢就升

3:25分之後,drop to zero都唔會熔,會由得佢

好彩早幾日走左隻X,等佢7蚊又入過

3月後最大單日回調

有理冇理，已放一半

跌到無咩感覺
入 spy 末日call算

好彩入左tv ，cover 輸緊果啲

有排都未到7%

2966.8

我311個陣手痕入咗

DJ 起碼跌多500先

大家請了解清楚

你地既對手係一部printer Ok?

跟跌唔跟升

咁你係咪建議應該$170都唔好入住？？
我好信你㗎伏巴
全靠你成日提而家唔係牛市
我先會高位止賺哂科技股
而家明顯科技股都頂唔住開始跟大市跌

得返小量油股同埋金沙
諗緊走唔走埋佢

沖個涼已經差1.5%就要熔

升翻1蚊幾毫都大爆升

ZM真係好痴線

一日跌返晒升既

USD

Y止賺啦止賺啦

呢個位..呢十年都未必見到

tvix 唔會加注，食花生

下一站唔係好識睇
應該係200MA 3016
之後250MA 3000?

Powell尋晚講完嘢之後跌到咁

今日真係好痴線

手足 are u ready!!!!? 第4次黎料

前幾日預演好彩果斷清倉 唔係嘅話三日冇20%

咁應該唔會熔

做咩沽

無底深潭， 賣晒離場

Oxy都未跌夠 屌拿星我22蚊果陣開始put
未食得糊

妹下妹下又無咁d

都唔知會唔會係呃貨

今日冇左成幻

少事啦 都未溶斷

睇s and p, 唔係dows

本身前日仲賺緊大約30% profit
今日就倒蝕10% 已經全走

雖然少少錢 但好似發咗場夢咁

禮拜二清曬所有破產股

納Dee今日可以收皮

我85蚊果時沽曬
最低位40幾果時太panic唔敢入
望住個市係咁升
MOLAMOLA

我個watch list 得番nflx仲綠緊

納dee

美國控制唔到疫情真係好難搞，再加埋空投推波助瀾

brk.b
今日都係跌咁多

升又冇佢份

熔熔哈

見有淡友大手離場 今日應該跌完了

好彩嗰日winter巴提一提我 輸小小放htz保平安

連油都靜靜雞跌緊

淡友勝利日
DIA@271 PUT
SPY@320.5 PUT
TQQQ@94 PUT
一日返曬家鄉

今...溶...

頂唔住了

等緊睇會唔會

難。。。d...

千五點

算啦 當上一課

DIS個勢今晚會穿110

少年股神開始忍唔住 跌埋聽日啦

止下賺然後訓覺
減到超輕倉

開始呃緊自己 拎左防疫基金+一萬蚊 冇輸到錢 心情好左好多 d 記錢excel全部刪哂

全紅

淡友

減倉

我個陣紙倉買左好多6月中SPY PUT 點知個比賽完左睇唔到會點

暫時分鐘圖仲未破下行走勢 一直滑落

V 返上DAY HIGH 唔該

成手現金都輸緊8%

止賺啦，再買過

又要見證歷史？

咁即係DIJ可以繼續跌

好彩即刻入返VXX同SQQQ
最好趺多幾日

根本由佢講 前幾日冇疫情咩 又咪係升
到今日跌就賴疫情

dis put敢死隊重出江湖

有冇mitt巴打

輸緊果啲快清倉 真係唔知跌到邊
清完比自己休息下一星期唔好再trade住

利申:苦主

same 溝多份 已經賺緊100% bynd 同roku 都係

試下燈下，3030 鐵底，打唔穿

搵d理由姐

學生股神死哂未

小心啊 納dee本身都強強地 宜家仲掂到support

9 up 唔洗本
爆左幾個月今日先黎講疫情

平均價105，strong hold
如果跌穿100再入貨

咁唔駛望了

不嬲都係咁
升就唔賴疫情
跌就賴疫情

睇黎一put完就升，完全反向指標

入得唔多,小補冇壞,
過多陣有少少賺頭可能即日離場拎cash

跌埋聽日
oxy又可以去番爆升前個位

邊會咁易死哂
拎完1皮野又可以訓身買三寶

唔通準時一點開機

輸咗5%

同香港一樣

記錯期貨5%

大家早抖

Ching係巴菲特信徒？

暫時睇都唔似會溶

西醫頭痛醫頭腳痛醫腳，未搞掂疫情就出黎gogogo，全世界得美洲個新增確診維持高位

唔係，我係會買航空股

遲下又番30

波巴點睇

放左TVIX 對沖夠了

升咗咁耐 係時候要面對下大部分公司第二季度業績下跌

全倉-2%好唔jur

等睇下星期又話有咩新疫苗測試

反手call 得

呢個位有排磨
等收皮棍出現先有方向
放係啱

投名狀有份

邊個阻止到班力架示威

一出個post就開始連跌
邪撚到

民主黨真係好煩

still holding

hi 我都係

sqqq個堆真係唔掂得
前排見9蚊

依家跌幾日連9蚊都冇

想問下果時買左put dis果班 結果點樣？

咪撚害人啦
Btc避險
屌你都唔知有無玩過crypto, 以前個市勁fluctuate時都要用USDT lock price去mitigate market risk，你而家叫人買btc避險

跌得好真 股joy果排咁

一係睇到差唔多到3指都掂曬support
二係望到分鐘圖開始有返小小力水
所以唔追求水尾了 80% of the cake is just enough

其實我仲未知係咩嚟

唔知ERI有冇機會穿埋34

繼續跌囉
我就唔會跌到我死個日都仲跌緊
要記住你嘅對手係我條命
睇下你跌我耐啲定我條命長啲

道指穿埋呢度就88

好耐無入嚟
一入嚟就見到dis put 嘅手足

終極投機工具 玩左1年過來人表示最好當妖股咁玩 而且要嚴守stop loss

跌咗都好，前兩星期都入貴咗

冇錯 有閒錢炒就話姐 避險不了

要沽玩sdow
納dee只宜低吸，忌沽

個股係底掙扎緊

佢失業率咁高，個個屋企冇野做，示威又可以借機搶吓野發洩吓，大把美國窮撚狗沖

部機有無TURBO BUTTON

果堆free fall.gif都係來自btc

點解唔short個股？

戒賭了

到最後原來你一早放哂

巴打冷靜d唔好咁

好耐無試過成個watchlist得幾隻係升

好邪架ching

究竟邊個係少年股神
出面開POST果個?

又斷又唔斷咁...拿拿聲好眼瞓

跌個日就係IFC

1400夠皮喇掛！

兩黨都膠，疫情未受控就急住重啟經濟
野又唔做，一味互相屌鬼，同古代希臘議會一樣，打到埋黎門口仲係議會入面互屌口水戰

個倉三日全紅估唔到玩半年股要經歷第四次今溶危機

句野好有喜感，sor

今日夠皮
聽日再跌過

tsla又上番去

上年唔算妖啦
我17尾時開始玩由13xxx>19xxx>穿10000 都係一個月內嘅事仲未計係芝加哥future 時比人沽到地核個陣

跌唔落了

一覺瞓醒收錢 爽

一日由+7%變負數，玩三個市結果係廿四小時不停輸錢

仲諗住900入，又返上去

我美國啲親人話街頭啲人分咗兩部分
一部分係真係protest
一部分日日去舖頭搶嘢賺錢
警察唔敢捉佢哋
又唔敢打死佢哋
陷入僵局 呢單野有排搞

差唔多啦，當儲exp

你連sq係乜都未知想學人沽個股 想交學費就去試下啦

Adverse etf?

幾時有全put大師出黎救市

有冇人用支那牛牛做call put
知唔知一單收幾錢

利申:啲錢分批去緊ib再轉FT 唔好屌支那牛住

3000-3050 s&p future
上月頭有個位守下

1張差唔多1美金
最低好似2美金一次 大玩option用FT啦..

哦，好

今日好在執左咁耐今日都係蝕3%
希望呢個調整快d 完
早d 訓聽日返工對沖

淡友take profit
好友反擊

Brrrrrrrrrrrrrrrrrr

Brrr完都係千跌收市

會唔會引發之後panic sell

侵侵今次會做咩托市

唔該曬巴打

仲可以點？

印夠十倍囉

Ching分批電滙轉過去？ 我都慢慢抽啲錢出黎 分批電滙好貴

兩日跌20% 俾返啲錢黎阿

J LAW c fu

有tvix股神未 上樓睇今鋪！

師兄都玩左幾耐下
今年又炒halving 但覺得揚左無咁易重演
上一水6000-->9500 食左一次糊
跟住連續幾次比佢呃到假突破掂到stop loss嘔返小小出來 今次妖到

佢已經出左大絕都要千跌/熔斷的話，真心唔知佢再可以做咩。大選都凍過水....入定tvix 傍身算

而家入TVIX會否太遲

次次出來講野都無好野

係咪又v

尋日見signal要跌
清左大半留左啲好股
少過半倉今日都要-3%

我9000時仲有貨，落到3000上番4000時溝到6000，之後上9000就放曬換番usdt放到而家

10 倍 不是夢

依家係驚好似08-09當年咁美國拖累全球經濟

I don’t agger with Jose this time
Bear won’t let go this easily

*MM... stupid auto correction

仲有咩消息可以再壞d?

唔使消息架 升跌都係鳩up者

Bitcoin 用黎避險

哇發生咩事

預佢會升返嘅，個個摸到底無乞兒啦

屌 我以為升番

屌 熄機訓教
正股長hold驚閪

仲輸得多過玩牛熊

你都叫好D
我尋晚都仲諗住我6成tech應該都冇乜野
今晚見隻隻掛賣盤
忍唔住蝕少少都斬
唔斬都 cut 左 half 先
寧願等大市回調完再搵機會嚟過

升咗幾日就要跌返幾日, 好合理

輸到心淡
努力全白費

好似發左長夢咁
贏完再輸突出去

唔係話馬後砲
但高位追貨既人真心覺得上升空間好大？

真係輸到無感

本身做左最靚的一周，點知衰埋尾

入市就係為左送錢俾大戶

成個po好似打完飛機變左聖人模式咁

睇黎要到3:30先會郁得快啲

前幾日, 成班人話美股好易贏, 送錢洗, aal, ccl, ba, 果堆
今日

下次都係做機械人咁果斷啲
見signal就止賺/入貨
呢家大市影響仲大過隻股表現好壞

依家入市同賭大細有咩分別

你玩過音樂椅未?

tsla有買貴冇買錯 24個鐘頭前大家都咁講

有冇人手持3倍etf ?
尋晚買左DFEN, 今日跌撚左18%

今日係你個名

Aapl 先跌3% 唔夠
tsla先3%
股王係真股王

送錢 (比人) 洗

UAL, AAL, CCL, BA, 點睇

ZM先係股王

#metoo

ZM 今日sp咩樣 他日zm就係咩樣

係啊屌
以前冇諗太多入左筆錢落去玩
宜家走都咁麻煩

你咁講我好大壓力
佢呢個禮拜升太急太快, 中間無底可言
信黃金比嘅話, 174.3係回調50%位, 除左呢個之外, 呢段睇唔到乜明顯嘅support, 所以我認為唔solid
佢又chok, 呢啲半天吊好難搞

btw, 依個on9市我唔識分喇, 信書嘅話, 用黃金比睇, 企得穩0.618就已經唔再叫得熊市
但睇老巴指標嘅話, 個on9市仲高風險過之前, 不如叫佢火棒市算
總之入市就set SL啦屌, 識升就推高佢變SG

潛左幾日ba無眼睇

aapl 至少32x 啦

TSLA 最後上車機會

屌，即係又跌
次次佢一出聲就出事

佢係咪輸大左

無事

That’s my opinions...戴頭盔？

反錯手由-4% 變-8%

曾經我手頭有張15蚊既call我冇珍惜
宜家50

福特靈車

都幾難 咁多CASH

CCL應該入得

等睇穿前底

吊仲未跌完，又迫人止痛

悶

有冇後悔買咁少

好似

唉 新手岩岩加入炒股就跌咁多 可以睇咩野入門學好

好過賭大細 因為你睇個成交 今日到依家64億
前十日交易大概500億
保守估計 有100億貨可以沽嘅話
要200 億交易先叫見底
今日當收市120 億交易

都起碼仲有一日80億大成交日跌

已射thx

正 本來賺50%變到啱啱好變返個本

睇連登認屎認屁股神post

tvix今日唔跟兩倍既

姐係又要跌多10%

Ok!

咁即係基本上set $170 冇乜意思
我結果都係$180入咗

因為如果穿
其實都冇底可言
如果唔穿又即係錯失加注機會
所以即係博吓$180
唔搏嘅就不如唔加注

政策市捉唔到

放左簽名股冇放ARKK

入咗Tesla

巴打你個睇股program係咪準好多

原來你接左

佛系，唔想放。

聽日呢堆數據個市場會點解讀好呢

985入
即日走應該無得輸掛

英國數據 WFC

ZM 仲有得升...
SHOP 跌好少

股人手睇 無program
如果開program都應該幾易

想問吓你邊度睇到呢d資訊
有地方睇成交幾多億㗎咩

三傻領軍

估ba去翻165先上番

好似開始跌唔落

今日

3040

大跌小回
聽日睇下條green candle 有幾有同埋成交幾多就知下星期期指交割會點了

滿倉遇到咁既市原來真係可以輸到跳樓
我投降了,再見

又一巴

點解有printer 支援個市, 個市都咁恐慌??

3030 今日如無意外就到target了
條red dildo咁實 唔只跌一日

Strong hold驚閪

最多坐貨差在坐幾耐

Market is irrational

部printer比antifa 拆左啦

agree
stay strong

brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Read the book
Mastering Market Cycle - Howard Marks

有買入訊號提一提水ok?

尋日我都有上嚟講 你可能miss左

讀緊投資嗰4條柱 waiting list thank you

應該係

我都係咁諗
反正都貶值，四成倉由佢坐
大特價再加貨
成手賭股

你果本書叫咩名 想睇多啲

Never bet against America
跌少少驚閪

3030 穿左
2970 我覺得會開始bull返

Ema 10 又壓頂
睇下點

講多次ok?

牛熊線都就穿

唔估頂唔估底
期結多數啲short 撚會big short落去結算

The four pillar of investing - William J. Bernstein

仲有成兩個鐘

Oh shit...... 原來今日未到底

我以為已經完

穿ma20

今日洗唔洗溶兩次

淡友偷襲

走鬼呀

穿埋ma30啦不如

升多人交易 跌少人交易
代表多人short 少人long

Follow the trend

其實都仲係好高位

輸到爆廠 清左3/4 倉 等位入破產股

tvix致富

依隻好難玩架

熔斷就6成

牛牛有冇得沽美股期

無用過
齋睇

你幾錢入
我前2日122入130走左，個10格真係chork到飛起

一掂3030就彈

真心好難渣實

做hedge用

好易穿架
清完倉唔去訓就係睇下會唔會今熔

下世唔好炒股啦

跌啦唔該

唔係長渣嘅hedge? 定係可以放喺到

咁應該點買 呢個位仲加sdow? 已經跌左千幾點 一陣出黎up救市就大鑊

P巴唔好呀
大家好擔心你

咩原因跌咁多呀？

聽講時間損耗好勁，渣唔到耐

空倉咪得

反手係一條極度on9 既事

前排pelosi 個老公唔係賣曬股票?

又彈少少
想睇棍落

ZM 又黎反向ETF

dklm 好彩無開到put

今朝同你講左佢係SQQQ

差唔多有1/6 買左貨 隻野跌5%左右 唔算太差 駛唔駛走?
同埋見有D股票都橫行跌2.幾% only 呢D又入唔入好

跌到仆街既時候，又要回歸原點，炒醫療妖股

今日開市溝果D
執幾十鎂走人算
唔去咁盡
坐下先
今日呢棍唔係講笑

頭先穿3030果下個vol spike 係有但唔多
Algo 盤真心好discipline

希望AMD 去到53 接貨

今晚仲有冇機會落3030/更低

彈鳩得起，1水低過1水，今日唔溶斷當贏左

但你睇到實跌 又唔put 好似蝕左D
又怕佢夾番幾百點就pk

無51 都唔好接

3點打後啲algo開turbo唔知會打成點

Dear侵，

貼倉or STFU

同問，好迷茫

想睇power hour algo打交

今晚仲想去咁喎